林鄭月娥稱不吐不快 指警方的修訂為傳媒提供特別安排

警方將《警察通例》中「傳媒代表」的定義，修訂為已登記政府新聞處新聞發布系統的傳媒機構。

行政長官林鄭月娥在社交網頁形容，警隊採用「客觀、開放、一視同仁的服務平台」，界定傳媒代表，為傳媒在行動中提供特別安排，包括可進入封鎖區內採訪，一如獲安排出席記者招待會或活動做採訪，反問「怎會是打壓新聞自由或篩選記者」；又說《基本法》保障香港居民享有言論、新聞、出版等的自由，不會改變。

林鄭月娥說，政府新聞處新聞發布系統，事實上可以說是整個政府與傳媒的聯繫平台，見到不少新聞仍圍繞事件，感到不吐不快。

55

明明有權選擇咩記者可以入 咩記者唔可以
但又講「又怎會是篩選記者呢？」

點解d賤人永遠唔早死

你鍾意點講就點講啦死柒婆冚家鏟，睇吓你隻仆街幾時畀天收

「我地就系記者。」

黑警私下立例，視法律如無物，777你就算吐乾口水都冇用

然後啲狗會開始咬記者

就係唔想你影到呀，你班友影到晒，我d PR拆唔掂

佢不含不快

今天開了整天會議
第一句就睇唔落去

我好忙囉

我無錯

無用架 望住個天 望望下共產黨都七十年

好忙好忙

已經咬緊啦

去死啦林奠

tldr

大公文匯CCTVB仍有採訪自由

仆街不推文左
sor樓主

歧視無線電視及其所有員工

點解可以痴得咁暈巡？
人一藍便腦殘真係無講錯